喺機場緊係唱歲月如歌啦。

香港人嘅回憶嘛。😬